「數學題」片段中有幾多人俾成蟲HI過

答案今晚12:00揭曉

無人回，好菇毒啊